# them-tin-noi-bat-facebook-bang-may-tinh
4 Bước thêm tin nổi bật Facebook bằng PC, Laptop đơn giản
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/cach-them-tin-noi-bat-facebook-bang-may-tinh.html"><strong>Thêm tin nổi bật trên Facebook bằng máy tính</strong></a> là thao tác cực kỳ đơn giản nếu bạn theo dõi hướng dẫn sau của <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a>. Đối với những tin đã đăng trước đó hoặc chưa đăng thì bạn vẫn có thể thao tác thành công. Nếu đang sử dụng máy tính thì hãy nhanh chóng thực hiện ngay mà không cần phải bật điện thoại để thực hiện.</p>
<p style="text-align: justify;">Mục tin nổi bật trên Facebook chính là mục tin/ảnh đáng chú ý. Những tin nổi bật này mà bạn thêm sẽ hiển thị trên trang cá nhân đầu tiên. Tuy nhiên những tài khoản không phải là bạn bè cũng có thể xem được nên cần lưu ý.</p>
